請教 唔同銀行之間 既存款過戶問題?

例如

hsbc 想過去 中銀戶口

過30萬港紙
10萬 澳幣
2萬人仔咁

港紙應該最簡單 係就咁寫支票 我去中銀入番就ok?
另外d 外幣唔想兌換為港紙 請問係咪 直接另外澳元 人仔 分別寫2張支票 定有咩方法

同埋咁樣會有手續費嗎

麻煩晒各位師兄

人仔可以電子轉帳／支票／chats都得
本地chats 好似只可以usd hkd cny eur
如果aud真係要轉既話，就要做電匯，要經中轉行再入收款銀行，會有無兌換手續費同電匯費

咁直接係hsbc開acc
再轉錢過去係咪好d 同最簡單?

但開戶應該都搞幾日 唔係即時轉到? thanks

無啦啦點解要開個ac轉錢過去？
錢係邊度黎？ 轉過去之後打算做咩？

唔係同一間銀行嘅話就會有手續費
hkd cny usd eur嘅話好似要多一日先會收到
仲有可能會收2間銀行嘅手續費
你要打去問先最清楚

好似係

我屋企人過番d 錢比我
如果咁 我搞左hsbc 開戶先

無其他戶口咩

我屋企人筆錢係 hsbc
我就得中銀

諗住用黎做定期
hsbc 其實咩都貴 唔係咁想用佢..

收澳幣，你係匯豐開個戶口啦

thanks
都打算會咁
到時搞定期再取消番

開知綜合戶口，裡面包埋幾種外幣戶口

開個綜合戶口，包埋外幣戶口架

你咁答應該都開唔到戶口架啦

hsbc 人仔有定期, 3里起跳
但港紙定期一定要新錢, 你屋企人過錢比你再做都係無高息
澳紙就連新錢都無.
除非你將澳紙/港紙轉做其他外幣, 就有高息

5.7 老西都等下先
喊出黎
曾經8. 幾
蝕左好撚多

要做cdd 你咁答唔好話戶口 錢都過唔到

如果銀行問 你咪即管答「關你撚事咩屌你老母」

方便大家做野

問銀行仲好啦 , 呢d野都上連登

sure 聽朝去搞 問定先
麻煩晒各位了

同一間銀行匯外幣(除hkd cny usd)都要收錢，約200蚊一次

hsbc 匯hsbc 同boc 係一撚樣

全部幣種唔郁 純粹過戶 thanks
同埋 同一間銀行 就咁過戶 應該係counter講聲就ok? 唔駛用支票黎轉?